其實JK羅琳套怪獸係咪抄x men？

巫師版x men

鄧不利多係光頭佬

戴華德係磁力王

係